(推到1124)所有人同我入黎睇晒佢

係呢5個月入面泛民一直支持抗爭前線 從不背棄 你地而家竟然吹風主動同佢地割蓆？

一個咁既垃圾分化post竟然會有差唔多300人正評！到底係分化撚太多定弱智既人太多？

5年前警察被圍 泛民話要開路畀佢地交更 5年後勇武被圍 泛民做過d乜嘢

雨傘時 無可否認泛民做既野係柒係on9
佢哋當時妄想係個極權管治下作出讓步會帶來好既結果 但好明顯失敗至極

但泛民佢哋真係無改善到咩？
先不論早前 單單就依兩日poly被圍黎講
泛民佢哋去現場談判 呼籲市民出嚟 拉國際戰線等等 係我認知上 佢哋已經做盡佢哋能夠做到嘅事！
你哋仲想佢哋點？

泛民係依段時間可以話係出心出力咁去支持抗爭者
係議會上為大家據理力爭
出街同大家一齊集會遊行
係社會輿論上極力譴責魔警同垃圾狗官
更加會親身去差館救被捕手足

反觀班建制派係依段時間做過啲乜？
同班狗官狼狽為奸
同班魔警殘害市民
同班鄉黑合作721
仲有太多無恥至極既野我真係廢事一一盡錄

明明係一個弱智都可以判斷到嘅事
都仲會有人咁反智話去投建制派
係咪真係要令一直幫緊我哋既人失望？
係咪要當泛民係condom？

就算 退一萬步咁講 泛民真係食人血饅頭
總好過將來議會又被建制壟斷

五大訴求入面 其中一樣就係爭取雙真普選
求下大家千奇唔好比分化撚成功
唔撚好比班警犬五毛亂帶風向

大家諗下 分化成功贏既係邊個 輸既又係邊個
得益既正正就係果班投票機器 政府爪牙既建制派
而泛民同我地市民大眾正正就係最大既輸家

希望大家真係可以對準政權
用自己既一票作為其中一個辦法去爭取我地真真正正追求既野！

祝願警犬 港共政權 中國共產黨全體畜生冚家剷

願榮光歸香港

避免資訊爆炸，請大家由而家至到晚上8點，只推呢一個post
今晚7點開始，全香港所有人於尖沙咀一帶聚集，分兩隊行街shopping
夜晚8:00開始，隊伍立即進發
同時各區家長車於附近隨時準備接放學

一隊由柯士甸道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去
另一隊由梳士巴利道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去
今晚救人，最後機會
目標：救同學仔，上家長車

唔明呢個副任務有咩問題
投左票同繼續抗爭 係可以共存
而投票亦都係抗爭一部分

Sorry 我知出依個post 出得唔係時候
但我希望一陣我地出去救人既同時
出唔到既手足可以幫手推比啲容易被左右既朋友仔睇下

係啲分化撚搞事
唔知大家記唔記得 之前雨傘嗰陣
係高登又係有啲咁既post
而又真係有班弱智咁做
最後搞到依加咁既局面

所以我先想出post 勸下各位手足唔好做傻事

今晚7點開始，全香港所有人於尖沙咀一帶聚集，分兩隊行街shopping
夜晚8:00開始，隊伍立即進發
同時各區家長車於附近隨時準備接放學

一隊由柯士甸道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去
另一隊由梳士巴利道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去
今晚救人，最後機會
目標：救同學仔，上家長車

推